\documentclass[11pt,letterpaper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french,english]{babel}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{parskip}

% Professional font
\usepackage{times}

\begin{document}

% Numana letterhead (replace with actual logo if available)
\begin{center}
{\Large \textbf{NUMANA}}\\
[Address]\\
[City], QC [Postal Code]\\
\end{center}

\vspace{1cm}

\noindent
[Date]

\vspace{0.5cm}

\noindent
\textbf{À l'attention de} / \textbf{Attention}:\\
Prompt - Innovation Collaborative\\
Technologies Quantiques\\
[Address]

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{0.5cm}

\noindent
\textbf{Objet: Lettre de soutien pour Sylvain Cormier - Projet QuantumHarmony}

\noindent
\textbf{Re: Letter of Support for Sylvain Cormier - QuantumHarmony Project}

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{0.5cm}

\selectlanguage{french}
Mesdames, Messieurs,

Numana confirme sa collaboration technique avec \textbf{M. Sylvain Cormier} dans le cadre de son projet \textbf{QuantumHarmony}, une infrastructure Web3 intégrant la génération de nombres aléatoires quantiques (QRNG).

\selectlanguage{english}
Dear Members of the Prompt Committee,

Numana confirms its technical collaboration with \textbf{Mr. Sylvain Cormier} regarding his \textbf{QuantumHarmony} project, a Web3 infrastructure integrating quantum random number generation (QRNG).

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{0.5cm}

\section*{Collaboration Technique / Technical Collaboration}

\selectlanguage{french}
M. Cormier fait partie des premiers développeurs à avoir intégré notre réseau KIRQ à ses travaux de recherche et développement. Entre janvier et avril 2025, il a:

\selectlanguage{english}
Mr. Cormier is among the first developers to have integrated our KIRQ network into his research and development work. Between January and April 2025, he has:

\begin{itemize}
    \item \selectlanguage{french}Établi une connexion sécurisée avec l'infrastructure KIRQ (Phase 0)
    \item \selectlanguage{english}Established secure connection with KIRQ infrastructure (Phase 0)
    \item \selectlanguage{french}Intégré l'entropie quantique dans un système de consensus distribué (Phase 1)
    \item \selectlanguage{english}Integrated quantum entropy into a distributed consensus system (Phase 1)
    \item \selectlanguage{french}Développé un hub d'agrégation multi-sources incluant nos systèmes QRNG
    \item \selectlanguage{english}Developed a multi-source aggregation hub including our QRNG systems
\end{itemize}

\selectlanguage{french}
Ces travaux ont été validés par des tests sur un cluster de 3 nœuds en avril 2025.

\selectlanguage{english}
This work has been validated through testing on a 3-node cluster in April 2025.

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{0.5cm}

\section*{Support Numana / Numana Support}

\selectlanguage{french}
Dans le cadre de cette collaboration, Numana a fourni et continuera de fournir:

\selectlanguage{english}
As part of this collaboration, Numana has provided and will continue to provide:

\begin{itemize}
    \item \selectlanguage{french}Accès technique à l'API KIRQ pour tests et développement
    \item \selectlanguage{english}Technical access to KIRQ API for testing and development
    \item \selectlanguage{french}Support technique pour l'intégration QRNG
    \item \selectlanguage{english}Technical support for QRNG integration
    \item \selectlanguage{french}Documentation des spécifications réseau
    \item \selectlanguage{english}Network specification documentation
\end{itemize}

\pagebreak

\section*{Pertinence pour l'écosystème québécois / Relevance to Quebec Ecosystem}

\selectlanguage{french}
Le projet QuantumHarmony démontre une application pratique de technologies quantiques développées au Québec. Cette intégration contribue à:

\selectlanguage{english}
The QuantumHarmony project demonstrates a practical application of quantum technologies developed in Quebec. This integration contributes to:

\begin{itemize}
    \item \selectlanguage{french}Valider la viabilité commerciale d'infrastructures QRNG
    \item \selectlanguage{english}Validate commercial viability of QRNG infrastructure
    \item \selectlanguage{french}Créer des cas d'usage pour les technologies quantiques québécoises
    \item \selectlanguage{english}Create use cases for Quebec quantum technologies
    \item \selectlanguage{french}Développer une expertise locale en intégration quantique
    \item \selectlanguage{english}Develop local expertise in quantum integration
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{0.5cm}

\section*{Conclusion}

\selectlanguage{french}
Numana confirme la validité technique des travaux de M. Cormier et supporte sa demande de financement auprès de Prompt. Ce projet s'inscrit dans nos objectifs de développement de l'écosystème quantique québécois.

\selectlanguage{english}
Numana confirms the technical validity of Mr. Cormier's work and supports his funding application to Prompt. This project aligns with our objectives for developing Quebec's quantum ecosystem.

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{1cm}

\selectlanguage{french}
Cordialement / \selectlanguage{english}Sincerely,

\vspace{2cm}

\noindent
\textbf{[Signature]}

\vspace{0.3cm}

\noindent
\textbf{[Nom / Name]}\\
[Titre / Title]\\
Numana

\vspace{0.5cm}

\noindent
\textsf{📧} [email]\\
\textsf{📞} [phone]

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{0.5cm}

\noindent
\textbf{Pièce jointe} / \textbf{Attachment}:\\
Rapport de test Paraxiom $\times$ KIRQ (Avril 2025)

\vspace{0.5cm}

\hrule

\vspace{0.5cm}

\selectlanguage{french}
\textit{Cette lettre est fournie dans le cadre d'une collaboration technique continue avec M. Cormier.}

\selectlanguage{english}
\textit{This letter is provided as part of ongoing technical collaboration with Mr. Cormier.}

\end{document}
